INSTALAR EL CREATEUSER
------------------------------
1.- Crear un drupal 8 base con el nombre de drupaldev
2.- Instalar el modulo create user en el nuevo drupaldev
3.- Sacar un backup de la base de datos en formato .sql
4.- Renombrar el archivo quenerado por drupaldev.sql
5.- Copiar este archivo "drupaldev.sql" al modulo creator dentro la carpeta files (Remplazar el existente).
